阿迷入

點睇呢隊垃圾

降班啦屌

算好 西咸咁勁都和到

easy

等多幾分鐘再入嚟

入左，咩事？

？

樓主已潛

咁係非常好 贏埋

佢問點睇西咸呢隊垃圾你7左

大享好波

ok啦
又袋3分

勝在有你

今年我廠冠軍

我力挽狂瀾